重陽節 18區悼念烈士活動

全民black bloc 蒙面行街行商場，
唔搞破壞，
你又抹黑唔到我，
吹我唔漲

和平示威！

我無犯法！

仲有去太子獻花

快通過人權民主法案！

You are right

push